Facebook及Twitter冊除二十萬造假帳戶，不惜得罪中國共產黨政府的原因？

腳產全假野，假藥，假油，假蛋，假紙巾，假厠紙，假制造標籤，假煙，假奶粉，假臘腸，假臘味，假臘鴨，假臘肉，假新聞，假人，假活，假太空任務........欺壓同欺騙來治民，邪惡腳家，世間極品